[到建制派受啦]如何阻矇面法過

以前就係建制派用所謂嘅票硬過啲條案
以家到香港人啦
建制派喺邊到開會就拆邊到
睇你點過